PUBG FPS問題

喺大廳FPS有100~120,但係入咗game嗰陣個FPS就變咗10~30,特效較晒做低都係咁 有咩方法可以解決呢個問題 求教

List如下
CPU:intel i5-7500
Mb:asrock B250m pro4
Ram:12gb@2133MHz(兩條唔同牌子)
Display card:FORSA GeForce GTX 1050TI 4GB 128-bit GDDR5
Power:Cooler Master MWE BRONZE 550W
HHD:Toshiba 1TB
Case:Cooler MasterBoxLite3

得罪左邊個朋友？

點解咁講

試下重裝display card driver or reinstall pubg

冇ssd

冇ssd玩撚

應該唔關冇ssd事 利申鳩up

影個n卡 panel 睇下

SSD 會影響fps？

係咪呢啲

重裝driver

試咗 都係唔得

你係咪sure，你run pubg個時部機係用緊 nvidia 既 GPU先？你係nvidia 個panel 開個indicator 黎睇下先

你試下用內顯，game都開唔到啊

咁你諗唔諗到有咩方法？

down 個afterburner 開game睇睇cpu usage, gpu usage同 ram usage

唔識就唔好亂講

無ssd 係會好易stuttering

99% display卡有缺陷

後面有冇插錯線？